像我這樣靈魂被你抽走.................................

有無巴絲跟我一樣